數百艘中國武裝漁船入侵菲律賓海域

菲律賓政府對在有主權爭議的南海，發現數百艘中國船隻表達關切。

《路透社》報道，菲律賓海岸防衛隊通報，本月7日在屬於菲律賓的專屬經濟區內的牛軛礁，發現220艘中國漁船集結，相信是由中國海上民兵駕駛，船隻一字排開。

菲律賓當局指，漁船當時並非捕漁，但他們關注過度捕撈、破壞海洋環境、以及航行安全的風險。

中國外交部並未作出回應。

武裝漁船呢個terms 真係好撚on9

我黨做乜都得 都冇人屌得郁

扮普通人姐, 玩字眼, 呢d真係有殺錯無放過, 一入領海即開炮, 理撚得你咩人

入人海域理得你咩船都直接打沉啦

唔夠胆派架軍艦去，所以派武裝漁船？？？

乞丐王 杜特爾

但他們關注過度捕撈、破壞海洋環境、以及航行安全的風險。

On9

入你領海 你關心破壞環境

超限戰 一嬲都係咁

果班都係老解扮漁民

應該直接掃射/開炮

下次選舉應該係佢個女做總統
留名支那直接登陸

哇rthk用幅咁既插圖

已經升格為核動力魚船啦！
Yeah !

咪即係海盜, 呢d唔撚講嘢, 即刻可以開火

重有「中國海上民兵」

支那識玩

快啲租蘇碧灣俾美軍啦～

菲律賓支持支那人篡改香港選舉

支持中共血腥殖民菲律賓